轉完台 手機收唔到任何認證sms

是咁的 9月份我就由csl轉去smartone (number冇轉)
轉完之後我電話就收唔到任何驗證用既sms eg 網上信用卡 銀行login之類
我打過去銀行佢地話睇到有record有sms比我
我都打去smartone又話我network冇問題
但最撚奇怪我淨係收到smartone既sms
連朋友send比我都收唔到
利伸： 我用緊iphone 6s

各位巴打有冇試過呢個情況
收唔到sms上網買唔到野好痛苦

你有冇試過第二部電話收sms
我都係csl轉smt,但無任何問題

今晚返去試下
但如果真係收到
即係部電話出現問題？
我冇裝咩block sms既野
setting又冇搞過佢

Check下信息中心號碼係咪+85290100000

打*#5005*7672# 可以check到
如果check咗唔啱就打以下code去改
**5005*7672*SMSCNUMBER# 更改訊息中心(國際格式)
都係唔得就用下面個code, delete 咗設定再auto update 網絡商設定
##5005*7672# 刪除訊息中心設定

係+85290100000 都收唔到

anyway thanks 巴打

有冇試過入 setting 重設流動網絡設定?

sms係信息中心問題
吾關流動數據事
打上去問CS可以教返你setting

我有打過去smartone
佢甚至搵埋師傅同我check
到今日我都係fail

最新狀況！
換咗另外一部iphone係收到sms
即係開本身部電話有問題
有冇巴打知道點樣set返

試o左Reset Network Settings未?

有冇裝咗一啲不知名嘅設定檔？

多謝各位巴打幫手
最後我reset all 部機終於收得到